好想呃自己人生會變好，可惜都係冇

有時人真係要認命
或者咁講
匆匆一生
做咁多野做俾邊個睇
做俾老豆老母睇
始終冇可能滿足佢地
當年讀唔成書出黎walk d表哥
坐完出黎走去做裝修仔
而家30k+
自己first hon
卅歲人揾12k
不過呢個世界諷刺又何止呢樣
點諷刺都好
都已經唔理佢
可以揾邊個追究
而家真係等時間過
過得一日就得一日
唔死就一日
死就一世
咁諗反而易過d
反而唔想死住
橫掂都係

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》